【吹水On9】我係一個不良MK妹，今個Post純粹吹水冇文。[6]

【公告】

由於本人病咗嘅原故
將會停文一個Post
下個Post會繼續出文
今個Post純粹作吹水交流之用
大家都可以上嚟傾吓個故。

但煩請各位都唔好係呢個Post玩十連及洗版式狂推
以免影響討論。

仲有就係得閑就幫我刷下紙言啦。

病好未啊

聽講十個入嚟睇呢個故嘅巴打，
有九個巴打都係有顆少女心。

追故請用紙言，唔駛爬咁耐Post。

第一個Post
電腦版:

手機版:

第二個Post
電腦版:

手機版:

第三個post
電腦版：

手機版：

第四個Post
電腦版:

手機版:

第五個Post
電腦版:

手機版:

紙言
請幫忙入去F5下，單日人氣文章排名第一位會有$10

青如 Facebook page

青絲fatc fatc

青如絲記得小心身體
大家都等緊MK思架

舊post爆咗先過嚟

樓主好好休息先拉：）

考完final lm

留名

小心身體
好似次次留言都係咁講

今個post 成個post都唔出文

樓豬同短毛貓long d緊嗰陣係咪成日facetime
你地會點做保持感情？
定其實你地係同一個城市讀書

點解可以咁甜

新post留名
小心身體呀

Take care

推啊推

推

有冇人睇咗站務台個post
講到個個都係搏上位加貪錢咁樣

青絲睇左醫生未呀 我要jason

一碌竹打一船人 不過加括號我覺得係要嘅，因為佢地其實都錯唔晒

留名糖尿

大家都知你唔係啲咁嘅人

大家知你唔係咁

出返文但係個po未爆係咪照開新po

係霸氣啊

##fatc ##fatc ##fatc

小心身體

青如姐姐要保重 我地會等你

fatc fatc 休息多d呀絲打

等你出文架fatc

佢講緊標題黨
你自己對號入座話咩人一碌竹打一船人
topic 寫個故字/令人聯想係故好撚難咩
引人中伏人地入完黎都係唔睇架啦

輕輕一推

Lm

阿鋒接龍講我愛你真係sweet到糖尿

我講緊post入面啲人話作故嘅都係搏上位同貪錢
唔係講緊出Post個樓主鬧標題黨件事
我冇份整個post令人中伏入嚟
係咪好撚難你出返去同佢哋講

四字留名

心諗我出故都有用引號呀，因為呢樣嘢係應該要做，佢屌得冇錯

但係問題係佢地講講下講到成個故台都係貪錢同博上位就好撚大問題囉，係真係貪錢嘅都唔撚寫故啦，搵閪到食咩，大家嘅本意都不過係想為平淡枯燥嘅生活加點墨水，加點創意啫，至少我係咁諗，所以比人話我貪錢博上位點會唔嬲，係話我對號入座之前，唔該你理解下我句說話咩意思先啦

「故台班作者都係貪錢同博上位」咁樣仲唔係以偏概全？唔係一碌竹打一船人？咁我中文理解有問題囉，唔好意思囉

三刀流名

係香港用墨水搵到食嘅少之又少⋯⋯不過嘅家啲人係唔係都出書又係真嘅，但我覺得係出版社問題 雖然唔排除有啲作者係真。想出名/貪錢 清者自清，青如唔駛理佢，休息下好過啦

50人負評中 其一留名

青絲病得好犀利？

搵人同我一齊推舊po先，費事十連比人屌

上個po已經爆咗

呢個post會唔會推得好慢

如果真係慢嘅話樓主會唔會喺度出文

有文未？

二刀流名

到時再話你聽

留返個名先

咁本喵已經同左青如去睇醫生啦 (都係果幾隻藥)，大家唔好再鬧本喵食元氣啦

咁Q大隻字寫住公告係特登唔睇定點
咪話左呢個post應該未有文

好返一次過岀返多啲啦

照顧好青絲就放過你

如果我男朋友咁肯定比我屌

青絲快d好返啦

跪十晚玻璃

快d好番快d出文
等你呀青如

驗眼啦屌

搞到我今日喺紙言F5咗幾次

推到開新post

唔好死呀

留名

唔爆post咪唔出文？

我地會等你架青如bb

樓主快d好返

青如記得好好休息準時食藥飲多d水

咁先快d好返寫到文

做咩咁認真
我都係求其打堆字留名姐

手足咁樣好易令人誤會

sor
下次我都係打其他字

無故睇 我訓唔著##fatc

半日先有4頁 幾時有文

冇文都推
絲打保重身體 我仲想睇故
新讀者新post冇文都留名

LM

快啲推爆呢個post 等你快啲出文

見大家等青如啲文等得咁辛苦，就等本喵出黎娛下賓

話說今日本喵同青如去左睇醫生啦 (我地前晚約左十點meet up 去攞籌, 不過青如唔知醒搞到三點先有得睇)
咁走既時候我地一齊行去地鐵站，就黎到果陣本喵黎遠咁見到個金黃色長頭髪，pizza 面同皮膚幾黑既女仔，好似係著住t-shirts 同長裙
本喵：(大聲)乜個女仔成個游蕙禎咁既
青如：下，邊個呀？
本喵：(指)果個呀
青如：果個真係游蕙禎黎嫁
本喵：

游明顯知道我地認得出佢，佢就有啲不安咁劣左下頭髪，不過我地趕住去拍拖就無理到佢就落左地鐡站

between 佢真人比想像中高，同埋真係幾黑

麼牙

不如你寫住啲jason視角先
青木琴美休刊一年都出短篇啦

祝絲打早日康復

默默地追故
青絲快d好返

好耐冇cm過 唔敢吹文 要快啲好啊 短毛貓再照顧唔好你再叫佢再係地下瞓三日三夜 被都唔俾佢
男人唔到八十歲都唔好俾被佢cum

希望唔想要推爆呢個post 之後先有文
青如快啲好返

真係無文

格仔快D出文啦

難得今日11點就眼訓
依家比屋企人嘈醒咗

多謝各位支持我會快啲好返架啦

飲多啲水 休息下阿青絲

留名支持

好鍾意短毛喵

睇咗醫生
話係腸胃炎

不過短毛喵同佢屋企人約我後日去食自助餐
好想食蟹，生蠔，蝦，三文魚
大家覺得我應該點做
係咪應該忍下口

但成個幾星期都已經冇啖好食過
真係好想食呀！！！！！！！！

短毛喵應該同青絲一齊戒口啦
有乜理由佢就大魚大肉你就冇啖好食先

無事既 過兩日就好嫁啦

忍返幾日好

休息是為了出更長的文 fatc

忍下啦 唔戒口你有排都唔好
最多叫短毛貓一齊戒

短毛喵唔好以為同青絲睇完醫生就可以贖罪
起碼你都要係青絲休息期間，出黎娛賓，寫下你地d愛情故事

( Show Blocked User - 天道揼柒你 )

忍下口啦，費事食完食物中毒就唔好啦
短毛貓應該同你一齊戒口，去你屋企照顧你，冇理由佢可以一個人逍遙快活

快啲好番咪有得食！
我個胃都唔舒服 要去睇醫生

有排都未到1001

Pish

條路自己揀，痾撚唔好喊

本喵都想上去佢到照顧佢，但係本喵其實重未正式見過佢家長，莫講話上佢屋企

呢啲位 要見喇

咁都要青如屋企人提出見我先至可以見嫁

重有上一回講到Jason 教呀思中文同生物，其實真正既短毛喵中文係好廢，文學知識係零同埋超多錯別字，青如先係真正勁到痴線果個 同埋本喵以前係用英文讀bio, 所以係唔識bio 啲中文用詞

其實真正既青如係好叻女，中文好自然唔駛講，青如佢唱歌又好聽畫畫又靚，跳舞雖然無學過不過好有天份，又識彈琴同學習能力超強 (睇過個髪型師幫我剪過個頭一次就可以幫我剪返一模一樣既頭)，唯獨青如佢好欠缺自信，成日覺得自己乜都做唔好。所以希望大家幫幫手俾多啲支持同鼓勵青如，等青如可以相信多啲自己，可以繼續做佢自己鍾意既野！

一無文就無咩人推

我係上個post見到樓主講關於條件搞到自卑
其實真心唔洗自卑
反而自卑得多，又會搞到個關係唔平衡
希望你兩個都繼續落去啦

散左兩個月，仲係好唔捨得個個好自卑睇落好想有人照顧佢既ex，雖然係我講分手

青如！加油呀！俾啲信心自己！呢個世界冇人會睇低你，只有自己睇低自己！

我都係自卑jj一個
不過自卑哩樣野真係唔係話想改就改到
就算有人話你好好都一樣
一定要有個契機可以令佢有自信先可以改善少少
希望我地對青如姐姐嘅支持可以成為佢變得自信嘅契機啦
好鐘意你啲文呀加油

佢做咩你都覺得好架啦 好閃呀媽呀

過緊汀九一推

( Show Blocked User - 青如 )

( Show Blocked User - 英國短毛喵 )

佢係咁，其他女仔都比佢彈到一文不值
係咁讚我

明明就暗爽

明爽緊添啦

呢位巴打比你地閃盲左

係咪唔會有文啦

推得好慢

巴打
真心恭喜你可以搵到個咁好嘅女朋友

我諗個個男友都覺得自己女友好架啦
如果唔好又點會追人/應承一齊
Player厹另計

又黎

多謝你呀
巴打係咪有啲咩苦衷

多謝
我都覺佢好

計我話，你搵日清如未食飯，就買個小菜同湯上去送外賣，順便見埋家長咪得囉，你見你一番好意點都會比你入門口嘅

屋企唔鍾意比人知道住邊
短毛喵知道，但屋企人以為唔知點搞

咁屋企人知唔知道你同佢拍拖先？
你屋企人對佢印象如何？ 啱啱一齊？

你可以問吓屋企人話短毛貓想買外賣上嚟俾你，問吓俾唔俾？

應該今年4月開始

覆錯post

知
全家都好鍾意佢
但唔鍾意人上屋企，話亂
同埋始終想有私隱

你識我哋真人架？

過去去短毛貓屋企咪得，搞掂

屋企會鬧佢屋企應該唔鍾意女仔人家咁隨便上人屋企

你自己講復活節假宿舍無人所以暈咗無人知

你話短毛貓好擔心你嘅病情，想探下你順便買個外賣上嚟，問吓佢哋俾唔俾

你直情要短毛貓打電話俾你，跟住你揸住個電話照上面講，問吓可唔可以俾個電話俾你屋企人聽，叫短毛貓直接同佢哋講，得唔得真係睇短毛貓造化，記得俾啲誠意，講嘢要恭敬、尊重

係咪嘎 咁我係哩個post十連喇 應該好快爆post

巴打與其十連不如吹下水重好啦

提親post

咪係，做咩變左提親post
其實Dcoder 你個提議幾好，不過本喵同青如屋企人都幾嚴，係同佢屋企人關係未算好既時候咁急進本喵怕會開壞個頭

私奔啦

幾時先有文

要見家長了

大大聲喺地鐵笑咗出嚟

見曬啦，不過佢未同我屋企人正式食飯姐

見到你兩個咁閃! 令到我依d啱啱分手的人情可以堪呢？

原來頭先喺地鐵無啦啦大笑果個係你

兩條友耍花槍耍到出公海

搞咩分手

入一入嚟，點知咩都睇唔到

再放閃光彈，我呢d單身狗真係會比你地閃死

個時開始自己個信心低，壓力大
見到個ex自卑開始令我好擔心我應唔應付到
結果我最後亂諗野頂唔到，同佢講分手
諗住咁樣可能對雙方都好，而易家佢就憎恨我
我就好似仲未放低佢

所以樓主記得都要比下信心男仔啊
就算可能出現信任問題，只要真係想愛，一定會繼續到落去

海鳥跟魚相愛只是一場意外。兩個唔同世界的人偏偏走埋一齊

無文第二日

戒斷症狀開始發作，感覺焦慮易怒，情緒低落，精神不集中

青巴早日康復

放撚夠閃未？屌你老母，我嚟追故 唔撚係睇你條柒碌放閃，我屌你老母。咪撚搞撚衰個故佢啦 好撚好玩呀 哂恩愛？咁撚揚 好撚輕香咩屌你

完故？

究竟我入黎係睇文定睇你2個

青如繼續加油！終於追到live了

agger
大家入黎為追故，本身我都好buy青如呢個故，但依加純吹水，呀唔係吹水，係睇你地放閃，有啲太離題

咪講左今個post冇文純吹水囉 做咩姐你地

閃到隻眼好痛

嬲撚左, 200樓都未有文, 無文唔好騎劫個post 啦

青如快啲好返呀
我都病咗

我知青如病左話純吹水先，但唔L真係諗住推爆呢個post先有文掛

我又唔係神
我點知我幾時先好返呀？
我好返咪話你知囉

講起病，22號霧霾打到嚟
大家買定口罩

只係唔想俾吹水同放閃呢兩樣嘢騎左青如之前所有心血

好想睇短毛喵同青如放閃

只係想大家理性討論下，依架咁樣會有人覺得過火，大家都係欣賞你既作品姐

我戴定 入黎

我又唔係為咗要放閃同吹水，而放棄出文
原本短毛喵有諗住影埋我堆藥上嚟添
但我唔想好似要交醫生紙咁樣去証明自己真係病
搞到我好似呃人咁，詐病就係為咗去掟你哋閃光彈？

我好返個陣自然會出文
冇講過要你哋推爆個post先至出
所以放心，亦都唔需要咁做。

呢個post topic同公告講明冇文
因為我知實有人係冇興趣睇吹水
所以我唔想呃人入嚟睇吹水
而事實上我都冇呃過你入嚟

等我好返個陣，lihkg同我fb自然會通知大家
到時再入嚟真係睇文啦。

啱啱先食完粒胃藥止胃痛

做人就係不停地講對唔住對唔住對唔住對唔住

我病咗，對唔住。

早d休息啦

唔係要你講對唔住 正如之前推post果個問題，只係想大家睇得開心姐 你take care!

腸胃炎打針係最快好 即日打完抖1日已經好得8899
利伸 腸胃炎常客

打咩針

趁無文去紙言重新睇多次個故

我都係喎Ching ，
戒牛奶，生果，油既野，
訓一日就無咩事

講起食藥

鬥多

今日同女友一齊左半年啊
但佢要翻工加做冬, 冇得一齊過

我得兩款 一隻抗生素一隻清鼻塞

咁激動

一開頭放閃冇咩野 幾sweet 但係依加真係過火左少少
上個po有巴打講下笑 話咁耐都唔出文閪女人
即刻有護主犬出黎話「絲打都話人地唔鐘意俾人叫閪女人」
外面d冇圖討論po 人地話唔鐘意俾人屌老母你會唔會屌?

仲有個個po都基本上會見到青如話病唔舒服乜叉叉
病咪講聲休息下 唔洗成日提
好似係到駁同情咁

點解要鬥多藥食

得啦 唔撚睇標題入到黎又要屌 作者放下閃當休息下者 屌哂老母咁做咩姐你地

點解我係狗

快d好翻 快d出文

屌放閃都可以比人屌番轉頭
要放閃番5p 番fb啦仆街

明白青如想同讀者多啲交流，但會唔會忽略左純追故既巴打，依家似係分享點滴既社交網站咁

純追故咪唔好入嚟囉，休緊刊標題都寫明無文啦

mkc

同意⋯
開始有啲偏離左咁
利申純追故，呢排冇文已經開始有啲想棄故

慢慢搞番掂個身子先 聖誕開開心心咁過

柔道聖誕～柔道聖誕

每個聖誕就狂中閃光彈

好掛住短毛喵

標題都唔睇就入嚟屌冇文，個個屌曬鬼咁做乜鳩
講到明呢個post係要嚟吹水，唔想吹水想睇故嘅咪唔好入嚟囉，係又屌唔係又屌，作者想清楚交代自己點解停左冇寫文又話人博同情，fans出嚟講兩句公道說話又話人護主犬，係咪讀書壓力大要發洩下呀

agger
吹水就咩都吹嫁啦而家
連吹咩水都要限制埋想點

其實都唔係淨係呢個post係放閃
上幾個都係
我鍾意上高登唔睇紙言係因為可以睇作者同人交流 可以睇得出作者係點
但我都覺得過左火
好難怪啲讀者屌鬼架喎
呢度係lihkg 郁啲比人屌，係咁架啦

Btw 繼續吹
睇下下年出得文未

其實咁L激動 真係幾影響作者心態
你追得post 自然就中意個故仔
好野自然要多少少時間等待架啦
巴打們 你地唔係中意低汁即食post ar?

上連登勿認真啊絲打

快啲好返啦

Anger

咩撚野anger

嬲鳩掛

MKC真人版

可唔可以跟段新聞寫個短篇

太神啦

預言家

OK
遲下寫篇番外
講MKC武館旺中決戰休班警

正義MKC vs 萬惡休班警

過度放閃變左好煩
你地到底明唔明

上次回應完之後
咪已經冇再放囉
講緊休班警啦

樓主take care

係要呢個post 1001先出故 ？

等樓主病完開新post

碌返上一頁睇啦
病好就出呀

青絲唔好燥啦

唔好燥啦
d人都唔識字 唔好同佢地一般見識

唔係唔識字，係你個個post都成堆人鳩推，冇人想睇一堆icon

個故令我日日心掛掛
成日入黎睇有冇更新

幾時有呀

紙言唔係每日10蚊咩？點解會凸9蚊

因為有一日，我跌咗落第二位
就變咗9蚊

其實都係停左兩三日姐

幾日冇上水
咁都有得嘈 好撚煩
半夜未瞓好肚餓呀

青絲
佢地都係想睇故姐
你又唔洗咁燥嘅
快啲好返繼續出故俾我地睇啦

有文未?

pish

祝你可以快啲好返
琴日經過羅陳楚思諗起mk思

話說我中學都算九龍區武館，窗台用嚟擺水喉通鐵支嘅

啲學生上堂就拼埋啲枱喺上面一條條屍咁瞓覺

成個初中都喺黑暗中渡過

中學派位唔知頭唔知路嘅情況下其實填咗羅陳楚思做第一志願(果陣算係新學校，巴打應該計到我幾歲 )，武館做第三

結果就派咗去武館開始日日俾人蝦鳩嘅生活 所以睇呢個故講到武館真係有畫面，諗返起中學生活

講多啲嚟聽下
我對於武館嘅認識係源於我補習老師
佢上預科個陣由band1中學跌咗入武館

有人想知唔講

咁做武館中學雞開頭個零月都無乜事嘅，都係聽下學校啲傳聞，邊個邊個係社團人士，兵器庫喺邊到，隻揪嘈架基本上日日上演，但就未見過群揪。

開始被target大概係開學兩個月左右，其實俾人蝦鳩、言語攻擊、直接開打都無乜野，大不了揪完一齊留堂，喺訓導室有埋拳證再打過。

最最最撚乞人憎係manipulation，等你覺得同佢地熟，大家係朋友，然後抽你油水。到你醒咗想抽身佢先出真面目。

次次都成份生活費變保護費

我招惹到果個似乎係某社團九龍線啲大人物嚟，唔知佢啲線眼會唔會追post，可能有生命危險

非文人，1999 sor

X雷？

你唔係第一個都唔係最後一個
唔使驚啦 巴打100%脫離未？

愈黎愈多負評
快手出啦..

青如病好未 想要文

棄故啦

咁啱
我讀羅陳楚思但我細佬讀武館

停完未

武館出身個人係硬淨啲嘅

成日返到課室成個櫃桶啲野俾人倒晒出嚟，啲書仲有鞋印，咁我果陣淆底又憨鳩唔想煩到屋企人，次次要放學抹乾淨啲書先走

有次上上下堂用火機燒我頭髮 好撚彩我果時無搽髮泥，唔係成頭燒著都似。

各種各樣行為越來越過分，直到有次佢派個嘍囉小兵嚟搞鳩我俾我打鑊金先開始緩和

果場架我到e+仲記憶猶新，嘍囉小兵嚟警告我唔好將佢地蝦鳩我啲野爆出去，話見到我同阿sir密密針之類，然後拍我塊面

你(拍)醒(拍)定(拍)啲(拍)啊(拍)

咁上下啦

拍面呢下真係好撚侮辱，仲要當住全班面，我爆氣狂怒三鎚揼釘咁打落佢個頭到，似乎以經stun咗佢
嘍囉小兵成日吹噓自己學果啲乜乜柒柒掃堂腿，咁佢起底腳掃我啦，第一下 我跳起避，第二下 我再跳，落地踩住佢隻腳搞到佢拗柴 然後再揼釘兩鎚，呢個時候拳證阿sir已經判定我TKO咗佢，就介入分開我地

然後佢大佬出頭，我繼續交保護費，只係名義上變咗做湯藥費

呢啲野我收埋咗咁多年都無講過出嚟，襯人少講兩句發洩下

好賤 我係你我都會打鳩佢獲金
睇到最尾都繼續俾人屈錢好撚sad

咁點解仲要返？
我自己係band1中 都係好易爆個d
爆到冇人敢惹我
但我諗我係你個間應該死撚埋

因為我無救到王校董

好似係

青巴今日收入係9蚊

不過咁講,我冇出故咁耐算係咁

衝你嘅essay啦仲走入嚟 唔做完我地邊有文睇啊

其實份essay好似做咗好耐

四份

老實講 停咗咁耐已經唔係好想追

如果我今日做得完一份
我就出篇文比大家啦咁

其實停咗五日都冇

你知唔知五日有幾耐

青如加油
等你出文

等到就來癲

推爆佢

你唔好亂嚟啊
又比人屌嫁啦

冇文學人出post

btw快啲好返

負皮數要追上黎啦

加油 最近男神約我(叫我教佢dse)

wow就聖誕喎 會唔會有機呀

加油呀！溫書真係一個撻着嘅好時機

好耐

屌你老味，追文癮發作，我會唔會死架

去埋旅行真係好似繼承者們

有文未

無睇成個星期 一篇都無

我都想 佢叫我教佢中文oral炸但我都係得4其實

琴晚Xmas ball 唔知佢識到幾多女女呢 著西裝一定好靚仔

其實都唔算係溫書 我已經考完 係我教佢
點樣可以教佢嘅時候令佢對我有興趣

今晚凌晨出文賀一賀平安夜呀
各位曱甴仔

正啊屌

扮溫oral，狂flirt佢

出文要緊 但係休息更重要

下oral可以點flirt

oral唔flirt唔通做數學flirt咩
你睇下個開方根幾可愛，好似你咁可愛啊

今晚有文呀
人生終於有啲希望啦

有冇上文題要 幾日停左唔記得講到邊

文呀

你最後嗰句好撚正

負評係有原因

終於

青如姐姐我愛我

你自膠

正！
唔陪貓仔？

好呀

有故未

期待

【聖誕On9】我係一個不良MK妹，入咗名校度讀。

巴打全面進場

等到頸都長

文呢

文？

去紙言望下 支持下幫下樓主拎排行榜第一

凌晨要幾時先完？

凌晨文呢